我發覺依家對搵伴侶嘅要求多咗一個

處女當然係重要啦.
但如果去過深圳飲屄茶食過屄魚嘅,呢啲女一律唔撚會考慮,就算佢係處女都係咁話.

咁睇嚟你都係一世單身

冇係深圳但係沙田飲過喜茶既呢？

唔好講到你有得揀咁啦

樓主訓醒啦⋯處女得小學先有。

產房先有

事實上好多人話上面食嘢飲嘢唱k又好撚平,到出事嘅時候唔好喊啊,上面啲食平問題到依家一路都發生緊,o係香港做飲食定期都會有食環嚟睇場,大陸有無先？啲人話上面食嘢平裝修又靚,但其實o係香港你有錢一撚樣可以食好嘢又有靚裝修,所以上得去嘅都係窮撚公屋狗.
至於唱k呢個問題,我唔講價錢版權喇,大陸唱k啲地方會唔會跟消防條例去做生意先？
ps.公屋妹我都唔會揀做伴侶,因為唔夠門當戶對.

If one's different, one's bound to be lonely.
你覺得我係無女會死o個啲人嚟？唔好咁膚淺喇

我住私樓,點睇都係我有資格揀人喇!

冇人話你無女會死 喺呢個世界冇你想搵嘅女人

講到全世界嘅女人都會去深圳飲屄茶咁,個世界好大㗎.

大把公屋mk仔屌完女呀
你呢
打j吧啦

過到食環先再講喇

啱呀 識兩個連歡樂卡都冇

得喇
你返屋企打飛機喇
呢d西女留比我喇